全港僅15輛！480萬林寶堅尼失控撞欄 司機負傷棄車逃去

尖沙咀發生車禍。凌晨2時許，一輛限量版林寶堅尼跑車，據報沿漆咸道南上橋往公主道行駛，惟途至理工大學對開時，突然失控先撞毀分隔來回線的10米鐵欄，繼而衝過對面線，全車打筋斗翻滾，最終停在對面線橫亙路中，一度冒煙，其他駕駛人士代為報案。救援人員接報趕至到場，發現車上空無一人，司機疑逃去無蹤。警方正調查事件。

咁有錢都係低能, 普通車都難走佬啦, 更何況呢啲靚車

根據車輛外貎資料顯示，跑車為林寶堅尼Huracan LP 610-4 AVIO，全球限量250輛，香港配額15輛，車價由480萬起。撞毀跑車司機位車門上印有「L63」標誌，代表創建於1963年的Lamborghini品牌，而「L」及「63」中間紅白綠圖型，為隸屬義大利空軍戰機的軍徽。

就現場所見，該輛跑車配上一個自訂車牌，翻查資料，該車牌以7,000元成交。

比錢搵人頂

醉左

笑死

搵到還搵到

不過可能司機醉駕, 藥駕呢

total loss?

酒駕大罪定逃逸大罪？

擺明 你覆條友先係低能嗰個

翻查資料，該車牌以7,000元成交。

想知咩車牌

你就低能
搵緊真正司機之後黎認頭使唔使你黎教

最醒係你啦
叻叻豬

爸爸會揾到人頂

跑車上遺下手機、八達通等物品。

走得都係搵人頂啦

車主 99% 係敗家二世袓

飲左酒

傻鳩, 今時今日仲咁易搵人頂包咩

手機都留係度可以點搵人頂

泊車仔拎左去渣

車主表示，㗎車原來畀人偷咗!

你就傻鳩

有錢人緊係有律師教啦 公屋連登仔係到笑鳩人傻仔

而家周街 cam, 比人告多條

仆街有人偷我車呀

跑車右邊車身嚴重損毁，右前車輪飛脫，車頂凹陷，安全氣袋彈出。警方到場後不見涉事司機，有駛經現場的駕駛者稱，見到涉事司機嘴噴血負傷離開。

跑車上遺下兩部手機、八達通等物件，警方正聯絡車主調查。

車主: 我周圍去搵我架車有幾咁出奇蛋呀

車主： 比人偷左

好多呢度嘅人同個司機一樣咁醒㗎

低能個個係你 貧窮真係限制人嘅想像 有錢都難走佬？咪咁天真啦bro

有飲酒啦

有錢人，點會有事，轉頭去跳老舞

登記車主為一間開辦社交禮儀課程的公司，公司有一男一女董事，報住荃灣豪宅御凱，跑車首次登記日期為前年2月。

傻仔 分分鐘係醉駕
唔走咪坐監+停牌囉 走左淨係扣分

你睇得戲太多

窮又限制思想

傻鳩係你嘅自我介紹？
有錢人做野洗你教咩 出左事成個律師團隊教啦

你窮得太緊要 仲以為法律保障所有人

唔好俾阿婆知

老舞?

捉到先講

你又知部手機幾時放係到？

跑車撞毁路中長約10米的鐵欄。

講真 撞撚到咁 個人都無事
林寶真心好撚堅
Airbag做得好 鋼水又足

到時可能學謝明星

D cam 政府嫁 有錢人想點都得啦
你亂講野屈埋你坐都仲得

勁多毒撚唔知法律可以咁玩

而家通街都cam啦
仲謝檸檬年代咩

真係貧窮限制想像，有錢你估無人做？

一定係幫人揸車返屋企
撞爆咗佢賠唔起

咪臭係 成班連燈仔仲on99以為香港有法治 人治左咁耐都撚醒 thats why香港人無進步 over my dead body

點證明邊個渣緊車？

有錢人會唔識警隊高層?

諗起溏心風暴程亮 會唔會係有重要既人要去見

你係其中一個??

咁就睇下你fb講過咩啦

9成9 take左野啦

人地話緊你覆緊果條友 你嬲乜

就算頂唔到打得甩醉駕都已經差好遠啦

有錢人，只要唔好當場比人捉到酒駕藥駕，大把原因解釋啦

咁撚貴買部超跑鋼水唔足airbag唔好就仆街咯

錯！
係低能先會响香港買林寶用！

小巴佬買林寶？佢話你殺咗佢好過！

佢就會話架車比人偷左囉

硬係要扮有錢人思想

酒駕
佢先醒
你就低

一年前我仲信會捉到

但而家就算當場捉到
又咪係告條好易打甩既罪
最後又係打得甩

事主收得皮

原來係呃錢專呃有錢癈老
住開tw多數係藍新移民

簡單用下腦姐 唔洗話代入邊個嘅 ching坐左幾耐？仲未知道香港行緊人治？

你睇樣啦
你架林寶如果比我用一蚊切一下，你會點對我呢？

十呎距離

噴血？
嘔返d紅酒出黎咋下

唔係有冇人肯做, 有錢死都有人做, 我個 point 係今時今日天網灰灰比以前容易

社交禮儀即係教人溝女、45度角嗰類?

捉到又點
講句g持警賊我係藍c既話啲狗幫你點埋煙護送你返屋企添

事主嚴重受傷決定自行去醫院，無罪釋放

第一張圖睇到少少

凶殺案點點證明邊個殺咗人? 走人就得咩

又少一架

有八達通已經輸左 咁有錢一定link銀行

毒駕當場捉去驗坐多好多年

on9仔發現

呢個位9成9有cam, 想搵人頂 好難啦

你咪係囉

見佢留咁多嘢, 都可以話佢係有錢嘅醒目仔, 仲要話比人知我同個有錢人一樣嘅諗法, 一樣咁醒

聞到啲血都知邊個啦

我渣林寶堅尼，我洗炒？

好明顯係身上有d後果好嚴重既野，例如毒品，唔走既後果會仲大

大陸權貴

某男偽人當場夾都未有事

畀你哋參考下

識玩就唔係搵人頂包
條友擺明醉駕/藥駕啦
撞完走左去話好唔舒服想睇醫生 但行到一半暈左
十幾個鐘之後先主動去自首
隔左咁耐乜酒精/藥都冇哂啦
最後咪不小心駕駛 賠錢了事
都冇人死

我都想知

走到就冇事 都係有錢佬識玩

最慘係比人圍屌都唔醒 仲坳緊

其實窮真係唔緊要 不過唔好太低能
呢條友超出我想像

呀sir會同你講咁岩cctv壞左

咪咁講啦, 好撚 hurt 㗎, 呢度好多傻鳩覺得自己同有錢醒目仔一樣思維方式㗎

偷車不突止，仲偷埋手機，八達通，係一個百年難得一遇嘅神偷

自炒最多咪罰錢了事，就算飲埋酒都九成九唔洗坐

揸得林寶怕咩罰錢

除非架車偷嘅

信唔信個車主一定冇事

Claim埋保險 冇事發生

陽明飲酒都冇事啦

#97答左你點解要棄車
唔一定要搵人頂包

啲所謂限量版都係500萬左右
咁我嗰啲戰車叫咩

比人打劫唔見左銀包電話鎖匙

而家至少可以第二日先吹波波

傻閪 飲醉酒等到酒醒先比人拉咪冇事

呢樣還呢樣, 嗰樣還嗰樣, 呢啲案破到有靚 file 寫, 問題唔係啲狗做唔做到嘢, 而係對仕途有著數佢哋就會做

樓主好想講15撞凈幾多？
係咪呢？

唔多

笑到

岩岩偷番黎？

做左幾耐啊

你不如去驗下腦先

你對香港法律幾有信心 唔錯

醉駕頂多未停牌 上course

搵清大狀，唔驚

未計稅
你預double

啲藥咁似傳銷群組嗰啲嘅 仲要咁多袋

實捉到你

真 on9 仔出場

你要靚file還你要靚file 上面d老細收左錢 或者有關係 一個order 班狗仔可以做咩？仲仕途 咪膠啦

仲易過國產00柒
錢都唔洗畀

點撚知你果d戰車叫咩姐
又冇人識你 圖又冇冇人得閒理

你理左

佢應該以為人哋話佢覆咗條友 所以佢最低能

我唔係人黎

連登仔好多都同有錢醒目仔有一樣嘅思維方式 (自以為), 仲識左腳踏右腳升空㗎

條頸鏈好重

又多一隻

成日都話唔見車，被人偷左

唔好信街cam
剛好會壞cam影唔到
搵人頂

去狗總擺錢就得

比人偷左,claim保險

自己醉駕,俾人告而且冇得claim

低能都唔洗咁大聲

講緊你

俾十億我 我幫佢頂
唔好頂爛市please

開盤

車主最後會唔會有事？

無事 1賠0.01

有事 1賠9999

俾人尋仇,搞到炒左車再俾人捉埋

下，原來事後走佬只係扣分？

當場冇捉到就冇醉駕
其他charge 少事喇

避狗 搶軚(楊明教既) 嚇親唔舒服頭暈 醒番係屋企

你有錢 只要唔係當場醉駕就冇事

咩意思

比人偷車！ 一定係

飲左酒等酒醒再自首

周星馳都仲要蝕1舊水人仔
而家著件為所欲為tee就ok

反狗還反狗, 理智啲啦

個位坐得咁前，會唔會係女司機嚟？

抵撚死

利申：仇富

上面話搵人頂唔到果班真係未見過世界
以依單野做例子 佢無撞到人
基本上搵到人頂包+肯賠錢比政府
POPO肯定唔會追落去啦
你估佢地真係咁有正義感咩 真係同你CHECK CAM搵真相咩
除非你撞果刻有正義撚拎條片出黎 仲要清撚到見到撞車果條友既五官
仲要條正義撚肯為左政府啲濕鳩公物去做證人證明個車主當時係駕駛者
如果唔係庭上面一告一認 直接完場
有錢佬繼續飛 頂包果個收哂錢扣下分又拎去叫雞
WINWIN雙嬴

利申 9UP

記者點查的？
小心又比黑警告查車牌

咁抵玩 我買$10有事
但係點先算有事先?
你知啲有錢佬, 一陣間係咁咦判佢坐番十零八日計唔計先？

屌你撞到咁 架車唔俾我啦

要

車主傻仔黎
香港依家都冇法治
有錢同講句自己藍絲撐警可能讚埋你情操高尚,買貴車幫助促進香港經濟發展都未定

隻雞又有生意, win win win 三贏

1000萬我上
坐完出黎又一條好漢

利申 唔好做壞個市

全球限250香港配15都幾勁，可惜香港已經腐朽

其他車炒到咁，個司機仲行唔行到？

個口好乾

有無水呀

其實係我自願嘅
咁佢話佢老婆仔女無手機用，無八達通搭車
咁我咪俾埋佢囉
呀sir 我全身上下邊度sip得落張身份證呀

“突然失控先撞毀分隔來回線的10米鐵欄，繼而衝過對面線，全車打筋斗翻滾，最終停在對面線橫亙路中，一度冒煙，”

全車翻滾喔 咁都仲走到？ 渣車果個John wick黎？

佢地唔係唔知/信，
佢地係唔想知，唔想信啫，
笑下個揸法拉利，日日屌model 唔使做嘅富豪低能，諗住可以為自己失敗嘅人生增添返啲勝利氣息

你又知一定影到

唔畀當時cam壞左空白一片

成架炒到近乎解體出煙
個人仲可以走得咁快

記得早幾年有架好似係幽靈之子？
炒到得返張櫈
個人都乜事都無

你就低能

緊係馬上走佬搵人代替同搵下律師拆掂佢再同黑警單聲做下樣

撞死人都係坐1，2年到更何況係撞欄

避狗炒咗，落車俾狗追

google 的

而d時間就唔會主動搵cam做證據啦 又唔係政治犯
轉頭搵埋車主傾點搞報失車一條龍服務

部車偷返黎架?

笑死 醉駕藥駕要坐監
依家走左只係撞完個欄之後走左
可以入到幾大罪？

全港竟然有15部

楊明俾人捉正都冇事啦
仲要有錢佬

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

你就真喺低能

如果我渣GTR，我洗炒？

又多一舊

on9仔
又冇撞到人,怕西咩
最驚醉駕
走左後神仙啦

名人唔想上報紙

咁都俾你搵到

可能係國安署職員

肯定有高人教架啦

點解成日都係呢度炒

新聞：
登記車主為一間開辦社交禮儀課程的公司，公司有一男一女董事，報住荃灣豪宅御凱，跑車首次登記日期為前年2月。

氣袋有血跡都有得玩？港共嘅嘢

明顯唔係驚你搵到佢，係驚你現場捉住佢

故佈疑陣

楊明已經第X犯醉駕炒車 捉到正 影埋
咪又係冇事
洗小小錢搵清洪就搞店

有電話有八仔請問點搵人頂

有錢人幫襯停車場洗車

比人偷車 再加cctv影唔到/壞左

死人都係三個月

報失車
果張八達通車用既
電話就唔記得拎
係血難搞少少 不過班狗見你有錢人實有方法 幫你諗埋

得15架

似女司機
部手機wallpaper

似係代客泊車偷埋架車走

真
唔單止法律面前窮人含撚
非親中者都係
根本要重新定義法律呢樣嘢

窮其實唔洗咁大聲話俾全世界聽

依啲車放係香港真係浪費曬

其實低能又真係唔使咁大聲話人知

應該飲醉酒，過兩日蒲頭

上頭話唔使點查，得架啦，司機都嚟左認罪

好多人忽略跑車咬地，唔少人直路一比油就炒車

飲完燉湯？

應該都幾醉下

你有錢可以收買人搵人頂
班狗是但有人頂就可以完案啦
有幾多案d 阿sir會認真查

支那仔

似係避醉駕啦

靚車真係保護力一流.
撞成咁可以無事,自行離開.

不過尖沙咀四圍CCTV, 要捉實捉到.
不過有錢人,米最多守行為罰款了事.

楊明都冇事依單捐返錢比狗協一定冇事

睇唔清

巴打你就低能啦 你點知佢身冇嘢或者醉駕？
走得甩就用錢解決問題啦

係喎似喎，但女人會放自己相？

可能飲左酒或者收埋違禁品

而家清洪都唔使出架啦，
搵到對口嘅人同黑9傾傾，
洗一百幾廿萬咩事都冇啦

勁撚有錢 肯定紅二代

失竊 保險應該重有得陪？

5000萬我頂

似偷食有女係車 一定要走

香港姐

唔洗坐監，完
阿爸是李剛

月入8000辛辛苦苦儲返黎買林寶

又會電話喺車頂

睇成底褲

你睇楊明
乜事都沒

斷正唔洗吹波仔有得走

What 7 you say ching?

洗乜姐 話自己撐狗咪得

你估而家差人做嘢都仲係舊時？啲cam拎唔拎出嚟唔使你教啦

睇住你係爬出架車又點解釋呀

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪­8000

看看他是怎樣用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，­一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了­一部林寶堅尼.........這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

撚會告醉駕！
楊明都冇事！

揾律正屍介入，無罪!

林寶啲限量數字信唔過㗎
外國有人個過調查
發現啲講到明係限量車個數超過咗佢哋公報嘅數

好學唔學 學楊明醉駕

好問題

醒目仔

你個腦裝緊屎定點

去到養和佢就無事

可能藥/醉駕，依家話俾人偷又得，話受左傷自己入左院又得，又話者搵人頂仲得

好耐以前睇過,唔記得係咪李克勤拍cctvb 既律師劇,
辯護嗰陣時講點樣證明個車主係撞車之前係飲咗酒?
事實係當事人發生撞車以後,個人驚得滯,先至飲酒定驚

車主: 條友跑咗去個邊呀 幫手捉賊呀 help me

避吹波仔姐

毒駕你就低能

我太多車, 我啱啱先發現車庫唔見左車

有咩同我律師講

普通車撞到咁條友應該死撚左...

480萬姐，你話佢揸林寶centenario我就服佢。

有事唔係現場報狗真係唔知佢諗乜
諗起謝x鋒頂包案，今日可能結果唔同晒

白粉都有人賣啦 呢d 點會無人做

你話d狗要查就一定好好易搵到 但又有人出黎認頭加又識人 d狗咪hea查 最後不了了之囉

唔洗同佢擔心啦
有律師會教佢點做，
D集團主席唔會比寶貝仔留案底，
有案底做唔到主席

包致今案已經係好好嘅例子，
有權有勢嘅唔洗擔心

叫楊明出黎頂咪乜事都冇

24小時內備案就得啦

乜香港仲有法治咩

佢啪左野 飲左酒 遲吓捉返佢都冇罰得咁重 人地500萬拎黎掉 點會蠢過你啊

呢個我就真係笑左

都要個官信先得架

分分鐘毒駕，如果司機清醒無車死人，怕乜留係現場。

法律面前 有錢人係冇得輸

上埋牌

要查一定拉到
車上面實有血跡。

連燈充滿child

炒一炒無左普通人半層樓，有錢人真係有錢人

啲成交車牌 資料 運輸署自己會放晒出黎架

LM

係咪嗰啲貴族禮儀課程

呢部超跑顏色幾肉酸

利申冇錢買

有買保險啦

爸爸搵青洪乜都打到

今日上左庭被告3罪認兩罪 請問點無事法？

實無事因為係支那人

起碼大陸人都知自己活係個點既社會
香港人仲以為香港有法治

雙關語

有錢佬真係特別鐘意犯法

借左畀朋友揸喎

醉駕藥駕咪走撚咗去囉

係喎

楊明朋友？

串得靚

呢d車未必用鋼，可能係cabon fiber

根本就係，都唔知d 人笑乜

架車最後會點

咁撞法都唔死果然靚車

想知係咪個15架都賣哂？ 定跟本冇人買

其實揸得呢d會缺果d錢？

點會唔走啊，隨時個身仲有剩低d未索完既野，訓醒一覺搵埋律師自己去狗屋簡簡單單，當佢罸35000都好過停牌/坐，個人無事先可以渣其他靚靚跑車

罰350萬都未驚過啦！當買多部

可能藏埋毒 有貨係身呢

你睇佢現場畀人影晒有得唔認咩
但唔好以為認就一定覺得要坐
以往唔少名人都係停賽、社會服務令同罰錢了事

OMDB

唔係黑衫學生黑警邊會差

咁樣可以告防礙司法公正啦

個朋友屋企有事 唔停得

喂
洗唔洗我介紹個精神科醫生俾你?

點知司機負傷

CAR V

我老豆係PK / 老母係淋病，咁就冇可疑啦⋯⋯

有人見到

其實佢醉駕好大件事，依家無車到人，無其他人受傷。行開聽朝訓醒先再去驗傷，賠錢就搞掂。

睇TVB電視劇，炒車會爆炸，
車主逃離好合理。

女人好多都會
男人要放都放合照
好少淨放另一半做wallpaper
純個人意見

有錢人先會買
計到盡
有保險claim點解要自己比錢?
正如你唔會話誠哥唔會致在賺多你幾蚊
佢就係賺到盡

笑死 連案例都未撚睇過喺到鳩up

咁咪好慢lo

搞到比人追砍咁樣

叻仔黎
唔會有事

個司機咁都死唔去
消息指係狗仔

即刻飛走得唔我得?
死傻鳩

你撞撚到個頭？
想表達乜尻

好似係女人

一年前仲信?

有錢佬識搵大狀打甩啦

你睇下楊明條仆街

有錢佬只要唔斷正 乜都搞的掂啦

楊明案係更好的例子

有錢，話知你當場醉駕車死人拒捕，一樣無事

揸林寶堅尼你死咗啦！

Up乜鳩啊

如果條友跟住捉住痛腳，一係俾錢一係坐監喎，

跟住個個月要你俾錢佢買多層樓，唔係就返嚟爆大鑊。

可能啪左丸仔 身有屎呢

到時搵律師打甩啦

有錢乜都得，人命都有個價
明就明唔明就黎明

所以有錢人諗嘢係唔一樣
你唔會明

有錢鐘意點樣搵人頂都得啦

黑色果架型撚到

有錢有律師 告埋路政署整路整得差都仲得

直路咁樣撞似係Oversteer，如果係，9成9 亂督油
玩下Assetto Corsa先啦師兄

意大利佬做車真係唔係講玩
雖然一早賣左比德國佬

點解有錢既咁多on9

冇撞到人應該唔算hit and run. 唔係重罪

話周街都係cam嗰班人係咪未撚訓醒？
cam嘅用途不嬲都向權貴嗰邊傾斜

過去年幾有幾多單嘢，一係話cam影唔到，一係故障，一係就無片

唔洗講有錢先，睇下陽明斷正都罪咁輕，
仲未知而家香港法律制度？

扣分+坐監=幾錢？

我諗佢要搵，實搵到

依個case好難搵人頂。因為supercar嘅保險set死左正副司機，一搵其他人頂，保險即刻唔cover變相total loss。我諗學樓上話齋，多數個車主係藥駕/酒駕先至迫住棄車而逃。

撞完車 係警察面前攞個酒壺出黎飲酒 吹波仔都可以賴係撞完車飲 唔係撞車前飲
唔記得邊套戲

塞車 落車

一部唔夠放夠兩部
反正香港啲執法都係選擇性

周街都cam唔代表執法者要睇
幾多反送中case要被告自己搵片證明清白

有八達通都唔一定係佢
事件上車 電話 八達通 都可以唔同主人
可以醉後武士

佢唔係走佬，係唔想比佢地捉醉酒

比人偷埋

藥駕大罪啲

狗屋狗女藏毒販毒都冇事，呢啲有錢佬自炒又冇出人命實冇乜事啦

韋生趕住去拯救世界，所以唔等警察就走咗

撐警無罪

應該係燒比先人個啲千億戰車

身有屎點都走先
之後搵人頂又好，自己受返都無斷正咁仆直嘛？

係咪佢「Daddy」打俾佢

跑返屋企換為所欲為tee

法律伊人
現實世界唔得㗎 會衰老妨

有幾難 ？ 你都on79

Cam你老母咩？又無傷到人 求其有人頂就close file 啦 on9仔

醫返都嘥藥費

cover 唔cover 都係錢姐 又唔係冇買保險傷到第三者

冇死人有錢
逃逸大把理由，話自救又得
話受驚又得，
睇怕係醉駕無牌個d啦

飲左酒梗係走啦

屌你老味你又醉能左？

所以係有d野會有機會令車主要坐監，佢先至走左去。

富豪有特權架細路

擺明啦 跑車電腦基本上都唔會除便比你失控 有時間比你救到 唔係食藥飲酒洗鬼搵人接走咩

你睇謝檸檬當年單case 走完仲要即飛泰國扮唔係佢揸
不過佢係明星 同個陣仲有ICAC

依樣係真，只要你一跣胎，部車修正嘅速度係講緊零點幾秒，要炒都唔容易。飲完酒，食完藥直撞就另一回事

你估個個老豆都係警察
唔怕被人告咩

有錢只好搵律師打啦

竟然有700個正皮

身有屎咪走囉
渣得呢d 車都非富則貴喇
錢解決到既問題就唔係問題

緊係寧願架車total loss 好過比人斷正

係咪車房仔揸出嚟威威咋

你買得起再講

唔係當場捉到佢take野醉駕
有cam有人証都冇用
告到d佢乜 咪又係賠錢了事

依家重點係 無炒到人 佢走咗最多咪俾人告不顧而去罰下錢 假設佢係酒後駕駛或者藥後駕駛 係會坐幾年㗎 成堆車都冇喺度講乜鳩

見到都心痛
渣住呢架野想屌咩閪都得

其車現實世界中有邊個手車係好既又或者係車手渣林保？

唔想吹波仔

群交完腳軟咪撞

咁又唔係喎，有錢佬有佢哋嘅方法攪掂，但係斷正就點都打唔甩，梗係走左先算。
古乳有暈
法律面前，窮人含撚
就係咁解

幾大罪都有人頂

酒又好 毒又好

抵你窮.....

我話知邊個啫
又冇話啲咩

肯定係醉貓，即刻離開可以甩醉酒駕駛
亦可以話受咗傷 所以即刻離開現場去醫院

去醫院電話都唔拎

擺得低電話就唔係自己㗎啦

你有冇睇過戲我唔知 但係你肯定冇睇過有錢人